「重要非緊急」有無人知道邊啲學校搞 online study?

屌你老母 校方係咪以為自己好撚醒？
一班學生幫你爭取自由
難得有啲人想兩邊兼顧想被罷課個班
終於可以顧少樣
你搞啲咁嘅嘢？
如有 我想集體email 電話 屌柒佢地

自推10連

1

2

3

今個月大部份大學都sem尾, online study D咩?

有朋友HKBU收到msg

我都唔太清楚
其中一科就online class
只限今星期
from hku